Dr.Stone

好撚好睇

好撚好睇
好特別嘅雙主角制

新女角幾好j

有啲唔明佢序同第一章既關係？平行世界？

幾好睇
但係jump......希望可以捱耐啲
有冇人知呢套野係日本人氣如何？

希望成為新一代神作

大樹存在感越黎越低

諗唔到佢會有咩作為

精神領袖?

揭載順位幾前，人氣唔錯，至少呢段時間都唔會有腰斬危機

仲有冇人睇？

真係好好睇，但係要捱過開頭嗰十幾集。
好啱細路仔睇好多嘢學